港女港媽紐約人肉霸車位柒出國際

真係知唔知醜 仲要純正廣東話
仲要叫人撞埋去 有無人識佢地

正評: 片主應該一野撞埋去
負評: 片主應該讓位

請大家推上報

交上蘋果 仲有得賺500

起底

又係支那人

仲話鳩人野蠻 比油車撚死佢算啦

哇 好撚醜
多謝哂祖國共享榮耀

唉

香港大把港女人肉霸錶位比MK男友

有冇人識佢地?
真係好羞家

窮人巴

依d 港人似係97前移民美國
係美國呀支呀左屌而家既香港人嗰啲契弟黎
見支那有錢 就吹捧支那 話香港人搞事etc....
平時係LA見唔少

上報了

推出國際

可恥

影衰華人

Reddit到俾人屌到仆街
個個話Asian is like that
影衰亞洲

連登又話鬼佬識分香港人同大陸人

廣州人

起到底未

真係好撚柒，個司機都叫好禮貌冇屌到飛起，呢啲人抵俾人起底啦